腳膠後市分析 2021-01-14

咪話唔益你班連登仔
今晚拜登刺激個市
今晚啲call 有幾多掃幾多
錯過咗就後悔十年
抽升上去觸發程式買盤
大爆升一發不可收拾
連帶全球經濟大復興
成為拜登上台後第一份禮物
標誌住拜登帶領美國中興之日

你琴日一無唱淡後股市就跌

趁低吸納

放過我地啦

腳膠分析一向幾準
大家醒水喇

ching sick ball
call爆佢
道指劍指5萬

5萬已經好保守

支持
樓主終於識醒

法國清你係我忠實fans
已follow

明眼人都知美國唔會股災

一向都係
一直覺得你分析獨到、思想前衛

你唱番淡啦

雖然我係牛大將軍但你咁講又誇張左D
我feel到你係牛皮熊喎
你老實講你係咪真心投靠牛軍架

我都係跟彪哥學嘢

大牛市唔需要on9仔唱淡

我真誠擁護牛軍

棍升

以為有腳睇

等你po

今晚千升

等我黎po預早慶祝聽日千升

屌你老母

屌 高追先嚟跌